====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ailleurs sur le quartier , nous proposions au contraire de démolir certains immeubles pour restructurer le quartier afin de l ' inscrire dans la grande trame territoriale , pour mieux le relier au métro , à l ' université toute proche grâce à un réseau d ' espaces publics inscrit dans la trame du « Grand Quadrilatère » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

